(健身巴入）瘦底點練大隻

1. 食極都唔肥 唔知點吸收
2. 唔識操 操極都係咁

求救

1. 食唔夠
2. 食唔夠

飲油

改善飲食先

講緊計下自己一日食幾多gram蛋白質
一日至少食
4隻雞蛋
5-8條雞柳
三文魚

咁幾多gram先叫夠

餐餐有碳水有蛋白質
有時間就自己準備雞胸+飯/薯仔
再唔係飲埋奶粉
點操就搵friend教
冇friend操開就上YouTube睇片學

利申 由排骨操到叫有少少肉，當然比唔上連登d高手，留名學野

做完gym 就搵肉同飯食 , 盡食 , 做到咁上下先計啲咩蛋白質量啦

Same
成日都冇咩食欲

有無圖參考下

搭單問
好細力可以點改善

唔識操已經係死因
健身3大 食訓操
食夠訓夠操夠

買定一箱全脂奶 , 規定自己一日飲一升 , 分幾次飲其實唔難 , 家興超市保利全脂奶 $10.9 一升 , 去掃啦 ,

另外早晚食 40g - 50g 即食麥皮 , 直接溝奶凍飲 , 惠康牌 1.5kg $11 一包

邊part細力 8-12下操開幾重 果part睇落有冇肉

睇過研究
每公斤body weight = 1.3-1.8 gram蛋白質係適中既muscle building.
一個60公斤既人食70克蛋白質

一隻雞蛋4gram蛋白質
一條雞柳8gram蛋白質

份量頭先答咗你

改善咗飲食先 可以參考youtube gym diet

搭單問 真係肥唔起 只要肥咗四五公斤 就會即刻病 之後又瘦番

你個名同樓主個名

我個人覺得唔好用下數去限死自己
特別係瘦既人 你要大舊就一定要每一次都突破去到盡
8-12下好多時你味用盡全力就放棄等第二組
但明明係要每組都用盡全力
你明明做到20-30下 你次次都做8-12 根本就還原基本冇進步
瘦既你試下 一口氣做落去 做得幾多得幾多 要做到冇力再上先停
點先叫無力再上？ 打個例子 你試下去拎起你屋企既其中一件家c 你會發現點出力都搬唔起 就係要做到咁
帶返個頭盔先 自己唔大隻 純粹討論

我試過出盡力做引體，然後左手無力變左係右手拉自己上去，結果就兩邊肌肉唔平均。。。

唔平均既情況嚴唔嚴重？

網上有得計自己要食幾多野
有埋建議餐單
又有分增/減磅
飲奶粉都唔錯 不過自己睇要飲邊隻
唔好人地話好飲就買

我估巴打你係認真討論，咁我都認真講
講做幾多reps 一般係指做到exhausted
即係維持姿勢下再舉唔起

咁就唔好夾硬做啦
試下拉下機，重量易控制d

二頭？
大部分人都有強弱手 好正常
Dumbbell train返 會balance返架啦

好彩發現得早，唔算太嚴重。不過如果係做到盡先停最尾幾下好易會用錯力

食撚到好飽之後再夾硬食多少少，就會增到磅
利伸以前50kg,依家65kg

每rep都用盡仲邊有力留比下一rep？
利申：留名等答案

每日一碗紅米飯加一下掌上壓

我個人認為8-12下個準則太唔設合所有人
每個人都應該每一組都全力去做
唔好為下一組而放棄仲有既氣力

你咁諗就錯喇巴打
個心態錯左 就係要你冇力做下一rep
你每一下都用盡 效果係最顯著 當然排除左飲食訓得夠唔夠等

我理解係 下set做唔足12咪做到11 10再唔係8下囉
抖果分零鐘應該都夠回到氣既

正常你aim 8~12
真正做落係應該越做越少下數就收皮 因為真係chur 盡左

話自己食極唔肥果d通常都係食得唔多

再追問下每rep之間隔幾耐最好？
利申30秒

我個人覺得 當初定立依個標準 8-12下 係希望每個人都做到12下 當你去到第2 set冇力 試下抖幾秒 上埋12下

係嫁 的確正常係會越做越少
但問題好多時d人會咁樣呃自己
有人咁諗： 做唔到喇 正常喇 慢慢冇力 但明明仲可以上
當然 你上唔到就最好
做依d呃到人 但唔好呃自己

你做到>12 即係做得太輕囉
當然8-12係其中一套理論
都有人用高負重少次數靠mechanical tension刺激肌肉
都可以低負重多次數玩metabolic stress刺激生長
不過你真係要set set都靠低負重高次數，過程會好痛苦⋯

有一排特登食肥過，好認同呢點
記得有餐食到差唔多嘔

但係輕既話 冇咁易整傷之餘 更加容易理解到自己每個肌肉 同埋邊個動作對自己最有利🤔
當然 都係我既一般見識
在者我都係屋企做多 冇去健身 運動健康😂😂

屋企有齊架餐？
始終太輕真係會冇乜刺激

太重整傷就好麻煩
你傷左成個星期都唔郁得
到時刺激都冇得刺激

屋企得張木整既長凳同一對瓦玲
就係因為咁 所以做唔到太重

輕d 初初做拎感覺都幾有用架，尤其d 動作新做未識邊part 用力
做熟左咪做重d 囉 操肌呢家野都係長期作戰無得急，慢慢做享受下仲持久

姿勢發力正確既 冇咁易傷既

有冇師兄指導下我 天生瘦底 腸胃吸收差 骨架幼

183 61kg

岩岩p記玩左1個月

Ps 有少少高低膊 頸椎斜方肌有酸痛

都係架 新手係咁玩
所以我其實一開始問個巴打玩幾重
想知佢細力個標準係幾重 咁都大約知佢係咩進度

食多d有豐富蛋白質既食物

巴打加油
我操野前都嚴重高低膊 左邊膊高右邊起碼寸半
而家已經睇唔出有分別

巴打用左幾耐

點操自己上網睇 一星期最少gym 3次
飲食三餐正常 加飲gainer
我5個月上左7kg